［政改時光機］連登仔，係咪應該向當年民主黨作出一個道歉？

2010年當年民主黨支持了與政府協商既政改方案

成功增加了五個地區直選議席，與及於功能組別增加了五個由全民投票產生的超級區議會議席（由區議員提名）。

民主黨聲稱該方案在功能組別雖然是增加了議席，但由於是廣泛選民投票產生，是由類變而質變，最絕能邁向全民普選立法會。

民主黨該舉動受大眾千夫所指，被批評為出賣民主運動。由期被黃毓民批評是令功能組別更千秋萬世。

如今2020年，十年過去了

今天區議會非建制派佔九成，係提名制度下已經能夠提名多位區議員參加功能界別選舉。而由於多了該五席超級區議會，大家已經能夠利用自己嘅選票選出部份嘅功能組別議員，功能組別嘅民主成份客觀係比之前高左，令大家更加容易達成過半數希望。

如果係咁，當年有份批評民主黨支持政改方案嘅高登仔、政黨、政客等人應否向民主黨作出一個公道嘅道歉呢？

push

民主黨當年要民主"回歸"
大愛"拆關"

係咪要同連登仔道歉左先

只係就嗰件事道歉

民主黨支持修改議事規則又係咪要道歉
游B 巴治奧被DQ唔出聲又係咪要道歉
魚蛋第一時間割蓆篤灰又係咪要道歉

減少引戰
減少分化

廢時一陣間比人話我係分化撚
民主黨進化左之後
我自己覺得舊嘅因怨應該暫時放低
只要搞鳩到支共同佢啲黨羽嘅我乜都支持

呢啲要切腹添啦直情

同埋超區5個位你估可以拎曬？
你多咗人建制咪又係多咗人
寧願要超區袋住先都唔肯廢除功能組別

就你老母